各位唔好再著黑衫

警察先生見黑衫就查身份証。

黑衫太易比人標簽，大家著番多D彩色衫，如果警察先生都係咁惡形惡相亂查人身証，查埋彩衫白衫，只會影響佢地民意！

其實有道理, 不過講真係著咩衫 只要你係後生有遮佢都係照周

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

驚？驚條系。

全世界都黑衫 你查得幾多個

佢就係想制造白色恐怖
等你地唔敢著黑色
同埋背後既理念
佢愈想我驚，我就愈要著黑色
我要日日著

我連選擇顏色嘅權利都要被剝奪，如果下次運動係用底褲做標記，會唔會有一日要全部人都唔準著底褲

查咪查囉

我成個衣櫃都係黑色band tee喎
我又無做錯嘢 依家唔俾我出街?

著緊黑衫

啱啱樓下有狗都冇check

查證都驚，咁前線班義士點算？